[全民BLACK BLOC日] The Most Legal Way Against White Terror

P牌第一次po文，請見諒

有冇人覺得我地已經到咗連着黑色杉都會驚被人打嘅地步？

咁將每個星期六或日設為black bloc 日有無得諗？

咁樣做嘅目的係：
1. 令到呢個運動可以持續進行，直至政府接受五大訴求
2. 就算無得遊行，無罷工，都唔代表我地接受政府嘅做法
3. 紀念為香港同自由犧牲嘅烈士們
4. 抵抗白色恐怖
5. 以感謝及保護勇武手足們

亦即係當日不論有無不合作運動，不論你會唔會參加罷工，不論你係來自邊度，只要你認為「無人應該因爲着某顏色杉而俾人打」，就請Black bloc，以示反對白色恐怖。

其實唔係每個人都有連登仔想像中咁勇敢。相信大家都發現有好多人都無參加到罷課、罷買、遊行，但我唔覺得佢地就係港豬。因為喺短短呢幾個月好多人都見識到呢個政府係幾咁可怕：漠視民意、擘大眼講大話、打壓言論自由、製造恐慌、警黑合作、無差別襲擊等等。香港已經變成一個就算乜都無做，只不過咁啱好地鐵坐到太子站都會俾人爆打嘅地步。

但全民black bloc嘅話，可以connect到所有想為香港發聲，如果我地都可以有二百萬人遊行嘅話，我相信可以有超過三分一嘅香港人響應呢個活動，令到呢個政府同全世界真正知道有幾多沉默嘅人唔想活於白色恐怖嘅統治下。

當然如果世界各地嘅人都響應呢個活動嘅話，就更加Globally connected啦

For English readers:
It’s pathetic that Hong Kong has already reached the stage where people are afraid of being attacked merely because they wear all-black.

I suggest making either Saturday or Sunday “The BLACK BLOC Day”, for the following purposes:
1. To show that the protests will continue until our five demands are all met.
2. To let the government know that many of us are not accepting what they have done to the Hong Kong people, even though our plans to march peacefully have been continuously turned down by the police.
3. To commemorate those who have sacrificed for Hong Kong's democracy.
4. To deliver the message that we will never succumb to white terror.
5. To support those who have been actively speaking out for the Hongkongers.

In other words, no matter whether you are joining any strikes or any other protest activities or not, please wear black bloc if you believe that no one should be beaten for wearing in a particular colour.

#Stand With Hong Kong

sor for 1999 (sorry if it is not clear enough)

反送中就係香港「五四運動」
外爭港權，內除港賊
（對抗中共侵權，懲處媚共官員）
「德先生」，你好嗎？
（和民主Democracy say hi)
寧為玉碎，不為瓦全（真係五四運動口號）
（一百年前都識我要攬炒！）

#Chinazi

希望大家可以認真諗下

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本真係會聽到流馬尿

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

p 牌推唔到 幫手推下呀

We refuse to live in fear!

P牌冇力咁推一推

如果唔係單拖 晚歸嘅話，黑衫都唔算危險
但帶口罩就會，特別行過啲深紅地區

推

深紅地區又真係危險啲

但除咗油塘之外 如果可以令個啲沉默嘅人以幫手，都好....